s660定mx-5

想完成人生其中一個夢
唔求大馬力（其實係資金有限，無得加多少少）
求各巴打俾啲意見
有無渣過以上車款巴/絲可以講下感受

ND

mx5 RF版本

ND/NC都覺得幾正

超過咗預算

S660 好揸九倍

NA跳燈無敵

尾轆MR開蓬真係好吸引
睇咗大部份車評
唯一就係架車無位放嘢

已經睇過兩部
質素麻麻
所以偏向年份新啲

近兩年因為夠年份多左人揸NB
其實NA嘅機械感真係好正
所有感覺同反應都係黎得好直接
可惜真係年紀大，keep架老爺車要幾花心機時間
靜係個冷氣都有排你玩
NB就改良晒NA嘅不足
係價錢比較親民又多野改嘅roadster
NC本身覺得個樣好薯無留意
ND同s660都揸過
要速度多野改ND真係夠玩
我個人喜歡唔駛快鐘意不停轉二三波入灣出灣660係幾好玩，可惜係小衆fun car香港無乜人玩

溝埋一齊買AP1

好長細
NC我覺得似番梘，但側身睇線條都幾正
巴打講嘅機械感，小弟未係好識理解
可能因為我唔係渣過好多其他車
我對上渣06 r53coopers
整到我放棄咗（人生第一架車）
我唔求速度
所以比較多問題諗

s2000好似好多人話難渣

點解會推rf? 軟頂靚好多又輕d
ND fans

S650個舒適感應該好過mx5好多聲，出街個回頭率高之餘，揸出黎又有貴氣，而且周圍嘅人都會避你三分